爆閘狗渣ga

咁快就收隊
辣殺

樓豬熱狗

不恥你班人行為